200萬人遊行唔係完全冇用，俾理據美國通過”香港民主及人權法案”

如果冇200萬人，分分暫緩左 就冇左件事
而家200萬人，美國左膠右膠都支持通過”香港民主及人權法案”，更加理直氣壯地推

制裁建制派唔俾佢入美國境，凍結美國資產，開左個頭 俾壓力英國同歐洲，用實際行動嚇窒班狗官，THIS WAY SIR

唔好再分化住，出邊班五毛好煩

五毛全面進場

推

有無美國巴絲講下咩環境

記得聯署埋佢
小小行動就係一大步

up

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

push

(突發) 美國國會本周將提出《香港人權與民主法案》

燒山: 美國民主及人權法案好大機會通過，如果唔通過，就要比面英國
(6月14日)

憑乜撚嘢有把回血劍唔比人用

推緊啦已經